冇拍拖既人通常係有d人格缺陷

利申（女，有拖拍，此ac是男友的）

話說轉左工作地點（同一間公司）
睇到d野 好想同大家分享下

我公司得十零人 女人佔多數啦男人就少數得幾個 女既九成都係肥 但基本上 上左年紀果d結晒婚 年青少少（below 30)既得三四個 我係其中一個 得我有拍拖 甘講下佢地啦 甘佢地分別一男一女

男既樣貌一般性格斯文 講野細細聲有少少似女人 而似非土生土長香港人 見佢用wechat多 成日同d女chat 平時工作都合作肯幫手 但依家做落左 發現份人陰濕 會背後打小報告同中意領功 中過招 有次我放幾日假 佢就捉我錯處比上司 當然我吾知既 後尾先發現佢甘做 當然即刻嬲到震左震 但之後我都扮冇野

女既 肥既樣貌吾算係靚 可以形容係乳牛 大家明既 平時成日西口西面 吾知佢其實係燥牙定係眼訓 吾多同你講野甘 中意認叻 做錯就講到吾關佢事 做岩就係佢功勞 睇得出野心重想博上位

佢地兩個都冇拖拍 大家明啦 講真公司內除左依兩位難頂少少 其餘長輩（結晒婚）都暫時好好人 真心會教你野而吾係想踩低人地抬高自己 明白點解果長輩都算甘肥都有人肯一齊過世 因為個人心地好 講真自問對以上一男一女同事都好禮貌又吾會吾做野推比佢地 但原來吾係你點對人 人地就會點對你 講真有d hurt 架

就22 散左就快7個月 相信都係同你班男同事一樣有d缺陷

有咩人無人格缺陷

有幾甘呀

大把人結埋婚都仲係好撚西啦

冇拖拍嘅通常係有人格缺陷
所以冇人格缺陷嘅就通常有拖拍？

屌拿星識勁多結左婚/拍緊拖一樣好撚西

甘你老母

可能我圈子細 唔係話結左婚或有拖拍一定好人 但身邊冇拖拍好耐既人 真係發現個人性格係有問題（明顯睇得出果種）例如脾氣臭 小器縮骨 個性封閉咁 冇拖拍真係有原因 吾關外表事 性格最重要

結論樓主係垃圾

我無話我無

吾你老母

咁你唔係都有問題咩
係到批評人

你就垃圾 廢青

吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙
吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙
吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙
吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙
吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙
吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙
吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙
吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙
吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙吾甘牙